狗鐵觀塘線又搞乜撚野

卡佐係黃大仙十分鐘

我岩岩觀塘上車就無郁 門都未關

屌你老母臭閪